有心既真係聽下蕭生啦！！

都出晒片講左中共想法
點影響金融
台海局勢

見有d人仲問問問
冇知識又點抗爭/增值

老左同藍屍廢老9up有咩分別

五毛放負送頭投降撚，始終唔肯接受現實，消息無論好壞，一定係佢嬴我地輸

太多 不能盡錄 大家自己起底

燒山已經係粵語界首席 Youtuber （單點瀏覽次數最多） 係老一輩係真明燈 係CCtai 將燒山污名化

Post 同聽燒山 係一D問題都冇